<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="template.xslt"?>
<catalog>
  <cd>
    <title>Crema Catalana</title>
    <time>90"</time>
    <resum>La crema catalana o crema quemada es una especie de crema pastelera o natilla con una costra crujiente a base de azúcar caramelizado. Dice la leyenda que su invención fue como otros muchos postres debido a un error, cuando en un convento unas monjas quisieron hacer un flan para un obispo que las iba a visitar y como suele ocurrir en algunas ocasiones, no les quedo bien cuajado.</resum>
  </cd>
  <cd>
    <title>Pasta con salsa de coliflor y pimienta de Jamaica</title>
    <time>20"</time>
    <resum>Hoy te propongo una deliciosa pasta con salsa de coliflor y pimienta de Jamaica, un plato completamente vegetal y saludable, que yo he preparado con pasta integral de espelta, pero que tú puedes preparar con tu pasta favorita… porque esta salsa combina con cualquiera!</resum>
  </cd>
  <cd>
    <title>Mijo cremoso con lentejas, hortalizas y shiitake</title>
    <time>90"</time>
    <resum>Uno de sus ingredientes principales, el mijo, es un cereal con un sabor muy suave, que utilizo mucho tanto en platos salados como dulces. Es perfecto para tomarlo en épocas frías, ya que según la medicina tradicional china, es un alimento de naturaleza caliente, y eso significa que al tomarlo, nos aportará calorcito y nos templará el cuerpo.</resum>
  </cd>
  <cd>
    <title>Calabacines rellenos de arroz negro y calabaza</title>
    <time>120"</time>
    <resum>El calabacín es una verdura de sabor muy suave como la berenjena, que admite múltiples rellenos. En este caso lo he rellenado de otra hortaliza de temporada, la calabaza, deliciosamente dulce, y de arroz negro o venere.</resum>
  </cd>
  <cd>
    <title>Galletas de avena, rosa y lima</title>
    <time>180"</time>
    <resum>Son galletas integrales, elaboradas con harina de avena, que he rellenado con una mermelada rápida de frutos rojos, para poder darle ese toque especial.</resum>
  </cd>
</catalog>
